PROGRAMA SENCILLO PARA SUMAR DOS NÚMEROS

UTILIZAMOS TRES VARIABLES (op1, op2 y result)

Utilizamos "%i" para convertir un número entero a caracteres.

En este caso para convertir "op1" en el valor especificado en la declaración.
